我真係諗唔明共產黨到底諗緊咩野???

依家出黎話支持成立獨立調查委員會再換一個特首
港股一定爆升,另外相信少部份市民唔會再出黎

其實共產黨諗緊咩?面重要定錢重要?

因為你一個香港就迫到老共跪底
之後全國有樣學樣佢就gg

錢又要
面又要
權又要
咪搞成咁

抗爭左咁耐都唔知老共咩黎？

獨裁政府靠極權維繫
一步都唔會讓人民
一讓就驚有骨牌效應

因為中國向香港人讓步,就會動搖共產黨既管治威信
其他有反對聲音既地方會受到鼓舞,進一步抵抗中共

咁其實冇得搞架WOR
兩邊都唔會退讓

共產黨幾時有低過頭

100%正確

兩邊唔退讓,港股掉,對中國貿易戰仲大影響

屌乜你搞左咁耐都唔知個終點就係攬緊炒？
原來有人會預期個運動係會成功？

面重要過一切

咁咪即係認自己有錯?

中共從來唔會話自己錯

武漢政府咁少人都跪
佢唔係以為出解放軍解決到問題呀?
只會越來越大件事

我要攬炒,唔代表我地想攬炒 winwin唔好咩

七十年代咪會

其實都有試過讓
所以我地唔好放棄

咁都唔明

如果香港成功，香港就係Mockingjay

武漢果d都係d民生野
香港係要fundamental change 由獨裁變普選
睇個勢過兩年轉個位又會再係武漢起過

香港越墮落
中共越快樂

支持成立獨立調查委員會
特首因病退位
這樣民意才會逆轉
這樣貿易戰才能打啊

共產黨行錯棋啦，冇得唔撐落封去，佢係中國國內不斷用水軍 名人發言言我地行動係港獨 或者收美國錢希望用民族主義令再中國人反對我地遊行，但佢估唔到我地堅想攬炒，如果佢跪低 各個省隨時效法我地到時中共會亡國，就算佢想澄清唔關港獨事都冇用，依家佢唯有死撐住 希望我地自己散

你叫一個小學生諗呢的野？你未免太抬舉佢掛

好簡單， 因為鄉黑中聯辦單野背後就係習包子主持
整場大灣區發展得佢可以主持

可能你會奇怪d細既出事割席味得囉
問題係背後個利益集團如果一切割就會兵變
所以到今日共產黨要迫死香港， 如同迫死西藏咁
寧願拎把吸血劍狂斬自己補劍血
都唔會放低把劍
因為一放手
把劍就會即刻斬撚死佢

當然咁既諗法好愚蠢
因為自己無哂血味一樣死
但如果習包子有翻d智慧同良知
就唔會將新疆西藏香港攪成咁

一時跪低
仲可以有秋後算帳

但其他地方可以出軍，係香港唔得

................
唉師兄您咁樣諗一陣又畀人鬧....
堅強啲，要承認呢個世界係黑暗既
先可以令自己以現實為基礎去思考

＂It has become appallingly obvious that our technology has exceeded our humanity.＂
「有一個現象的明顯程度已經讓我毛骨悚然，這便是我們的人性已經遠遠落後我們的科學技術了。」一一阿爾伯特·愛因斯坦

咪就係咩撚都諗唔到, 咁勁一早搞掂美國啦

幾時?

你明唔明人民快樂
佢地都係過住上流生活
人民食緊屎
佢地都係過住上流生活

共產黨唔容許認輸

問題而家最頂頭個個係小學生

習包子為左自己一個
要犧牲14億支國人同黨

老共知其實全國好多反對聲音
係靠禁聲同全面鎮壓先似係一遍欣平
如果一個地方反到就爆炸了

讀多次中共歷史你就唔會咁撚on9

你幾時有見好過

佢都玩到媒體 全民監控

佢上面學都學唔黎 大把蝗心底proud of 自己被監控

再現實啲黎講 民智未開/省政府/企業都係利益共同體 跟本唔會有事

你唔好期望智障可以有正常人既智商

佢d人咁幸福 點會

佢怕痕又怕痛，咩撚見好就收，見你老母

老共 唔係單單一個團體

入面大把內鬥

佢防自己人 多過防我地

咁香港都唔係700萬人上街啦
大陸除左支那豬都有d識用VPN上網
知道世界咩事 甚至有勇士網上聲援香港
唔洗話14億都覺醒 有1-2億老共都夠頭痕啦

習帝只要面子，其他一律唔重要，
最緊要中國做大贏家

咩叫極權？
讓左一步就唔係極

共產黨從來完全唔會對內妥協

聽下就算

貿易戰
唔得閑理你

面子>ALL
我估佢真係可能想攬炒大家準備做難民

大陸除左北上深，其他城市嘅重要性連香港車尾燈都見唔到，北京尚且出過坦克，其他地方真係玩得起？

有排都未見好，所以五大訴求，缺一不可

就係玩大左 最搞笑係強国有班人成日研究果啲咩港澳基本法 研究左20幾年都唔知香港人係咩人

14億 （都唔知真係有冇咁多人）
俾盡你3-4億 有少少知識

有幾多明咩叫民主
大陸教育就係教走你半個腦

望下香港 都仲有好多人未覺醒 嘈阻住番工

你懂的

重點 一切都係錢
cash is king

我認為佢哋而家應該淆晒底！

研究點對付香港人

共產黨會認錯就唔係共產黨啦
共產黨唔會反思自己管治有咩問題
只會不斷轉移視線
例如話你港獨，有外國勢力介入搞亂香港
製造個假想敵，挑動民眾嘅民族主義去反你
成功令到群眾鬥群眾，而共產黨自己就可以全身而退繼續執政
想明白更加多可以睇下1984個本書，睇完本書你大概會明共產黨做緊乜

認同，止蝕離場先係最理性決定。佢唔會話跪底，會話聆聽市民聲音，之後做2-3樣訴求，最有可能係撤回，委員會再加幾個高官落台。
繼續對立，完全回收香港對佢冇好處，因為香港國際金融中心地位將永遠消失，股市樓市下跌，中國境外投資大副下降，仲有中共高層，家屬，公司在港物業價值下跌，仲有影響之後台灣，以至再之後既美國選情。當面同利冇得並存時，中共正路會揀利，當然小學生揀錯就冇得講啦。

最緊要係面

其實我懷疑共匪個經濟係14年已經唔掂 佢就係14年搞個港獨稻草人出黎轉移視線

有機會係派系鬥爭

佢再咁賭
日本 韓國 隨時搞掂埋佢
睇下經濟數據就知

唔一定，之前中美緊，為拉攏日本環時 共創大東亞共榮都講得出。

我諗14年支共經濟都頂到嘅
係打貿易戰之後先頂唔住

錯了
中國人最唔要面
若果你地有同佢做過下野就明
若果你係佢老闆 佢會叫 咩總 咩總 前後
成隻狗咁 毫無尊嚴
他朝一日 佢唔洗求 狠到你唔信
官亦一樣 蟈情黎

而家好難講 以前都叫做有錢齊齊搵 而家寶係文革咁鬥 我覺得佢全部都唔會回應

因為香港人一向都好潔癖，而家中國身嬌肉貴，邊有條件攬炒

因為中國係一個空心國家, 如果香港成功咗其他地方一定有樣學樣
中國地方太大, 人口太多, 佢依加既管治只係令到人唔敢係極權下出聲
但如果一有其中一個地方成功咗, 一直唔出聲既人民一定會開始走出黎
人愈多成本愈少, 到時共產黨治得一到都治唔到另一到

大陸咁撚多監控 實名, 冇可能反到
香港唔撐住, 最後都會一樣

可唔可以解釋下點為之好?

共產黨心諗 why not both???
事實上 why not all

漏咗一樣 不檢控示威者

唔洗咁複雜

乜撚都要

中國人就係死要面㗎
林奠夠有好多好多彎轉唔使搞到今日局面啦，佢係都唔妥協無辦法喎

佢地依家開緊會

面子重要d

你睇下HBO嘅Chernobyl就會明共產黨d人係點諗嘢。
睇頭兩集就得。

但係點解唔可以一齊快點?

因為佢地無人性。

共產黨先應該見好就收
黨員子女家人去晒英美澳紐加法做質子
一凍結資產就GG

兩樣都要

最起碼要爭取到五大訴求，連五大訴求都爭取唔到的話，我個人覺得點為之"好"更加唔重要。

到班人食樹皮食到命都唔要拼死相搏嘅時候

中共唔會淆底
從來冇變過 嚴重中央集權
一放權就會蘇聯解體 一低頭就會被抄家
零妥協 維穩死一千幾百人在所不惜

香港一個一千平方公里小城市 更加冇可能贏

運動現時大多目的只係求焦土 提早引爆炸彈攬炒 唔想廢老廢中可以安享晚年獨善其身
只係剩番年青一代到時受死

運動求嘅係好似街市一條條撻下撻下嘅魚
控訴自己死係被謀殺而死 絕非安然甘心靜默無聲死去

呢場運動嘅似百花齊放 又似迴光返照
一旦完結又未能達成任何政治訴求 香港將會十年內經濟急速玩完

有錢中產移民 外資撤資 黑錢外移 經濟永久收皮
到時更無力爭取任何政治訴求 一國兩制明存實亡嘅制度都保唔住

唔同嘅只係叫做清楚表達自己係被畜意謀殺

比我地有普選都得啦
建制同泛民 熱狗 捉鬼 都有排鬥

支共最要面

因為你唔係獨裁政府

叻 就唔會中國仆街左幾十年

正確

唔係面問題，係唔可以比中國人見到有希望

大家累鬥累，巴打們唔好放棄

睇切爾諾貝爾 你就明

佢驚中國人見到都會想有普選
一普選就好大機會滅黨

中國歷史上任何政權一對地方放權 就玩完
周朝分封 漢末州牧 晉朝分封 唐朝節度使

共產黨要面, 為左面, 可以撕爛自己塊面.. 好撚諷刺

好過好似西藏新疆咁被人打毒針

從另一個 post copy 過嚟，大家可以諗諗：

唔好諗理性回覆，
因為理性回覆只適用於君子，不適用於小人

扛著紅旗反紅旗，
比對家更紅更癲

有如：

香港遊行：「买奶粉 买三鹿蒙牛 不做汉奸」

中國大陸「釘子戶」貼滿肖像

國旗 + 中國大陸憲法：「公民的合法的私有財產不受侵犯」

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

所以大家要調整下心態

似乎佢地已經唔介意攬炒了

好簡單 如果有新特首唔支持大白象工程
中共冇得拎錢 而且成日面子最大
依家就黎支爆仲唔肯同美國傾計
啲外資開始離開中國睇佢仲支撐得幾耐

今日USD TO CNH 7.09 離支爆越黎越近

睇黃子華既秋前算帳啦,廿鳩幾年前就講咗比你聽

「你敢提出要求就已經係反黨」

共匪最驚就係有人對佢提出要求,到時就亂,竊國以黎佢地都係用住呢種低效率既管理思維

最低成本既解決既辦法樓主已經講咗,但係佢地既管理哲學就係跪得一次就有第二次,所以絕對唔會跪

所以希望體制內改革係本質上戇鳩,香港除咗獨立根本無贏既方法

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

面子

股跌係因為貿易戰咋
六七月咁多示威咪一樣咁硬
唔好好似啲藍絲廢老咁經濟差賴示威啦

不嬲共產永遠同人民對著幹

我諗樓主有少少唔明，你唔可以用一般「黨」既知識去理解中國共產黨
佢地每一個黨員只係會為自己利益著想，佢地要做既就係鞏固自己既權力、錢、自身安全。對於國家內其他人係無需理會，因為佢地社會係人民相食。即使全國經濟大蕭條、各地發生暴亂，只要影響唔到自身利益係無人理，除非你搞到佢政權。依家共產黨/習近平想做低香港主要原因我諗係覺得上海呢種一線城市已經可以取代香港，另一方面佢地容不下任何異己，加上習近平好大喜功唔衰得又智障，所以佢唔會好似前幾代咁，保留香港特殊地位，維持香港可以幫佢地洗黑錢既地方。

你睇中國人咁鐘意宮廷劇就知，佢地係生活係入面。

其實唔係有錢齊齊揾問題，係咁做會令佢哋損失慘重既問題。仲有一點好多人會忽略，中共高官，家層，公司甚至國企，中聯辦係香港有大量物業，就算國家興亡，我都唔認為佢哋會犧牲個人利益，如果係咁無私，就冇而家既中共。

面子
唔可以打擊政權威信
給錯誤資訊大陸人

要大升 首先要推到最低

咁多年支共都想贏晒呀 WINWIN
攬炒都唔比佢贏

香港一定無可能出老解，下次玩既位應該要專轉，例如佢地care 既野

因為佢地脆弱到只要讓步一次果啲所謂面子威嚴就會消失

香港係先驅，
一但成功，武漢， 西藏， 廣東， 就會同時起義，
再加上貿易戰，
美國一定會向革命軍提供訓練同武器，咁中共必定收皮

你諗下佢地100年前點上位咪知 佢地由始至終都係最怕有人提民主 自由呢類佢地當初都做既事

(失物) 邊個旺角唔見咗粉紅色銀包

越亂越好，搵2百萬人落香港接手，幾年後繁榮穩定無手尾，香港人走哂最好。

面重要

我細個雖然窮
不過個陣既香港好有人情味
依家先似返我細個既香港
係有d義士有犧牲呢樣野唔好

若果今次輸咗，黎緊十年大陸派更多人落黎，溝淡香港人之後就無得再翻身

政治係妥協
乜都要最後乜都冇
就算強如老毛都有退一退既時候

以我所知 中共個王岐山係最初講 讓香港民眾鬥民眾 給他們鬥 往死裡鬥

如果共產黨跪低
大陸隨時有二三十個城市，會學香港咁樣抗爭
中共就唔係倒台咁簡單
而係成堆官員俾人抄家

而家香港打生打死
又唔係響佢屋企度打
死又唔係死佢嘅人
咁點解要跪？

面子最梗要

最撚要面

共狗係一種矛盾既畜生
既唔想亂但又要面
永遠都唔會去解決問題
而去解決提出問題既人

absolute撚ly

不嬲班友都係食花生心態

林鄭真焦土

因為而家係「人民鬥人民」, 佢唔洗出手住

而家都算係buy time同支那鬥快死

等民鬥

因為共產黨內裏都狗咬狗。有班人想香港死，有班人唔想。

民生可以讓，政治不可以

咁點收割資金呀？
點都要過呢條條例去剪羊毛呀！

不知幾清醒

同30年前唔同
共產黨承受唔起第二次64
尤其是宜家中南海個班未走曬資加埋貿易戰
所以點都唔會出解放軍 短期內更加唔會出實彈
不過點都可以預今次會係香港人最後一次反抗機會
區議會立法會應該又會再釋法禁曬班泛民

冇錯

面最重要

共產黨連錢都唔撚要
反正佢地啲人民食樹皮都冇所謂既

如果真係禁晒美國會做野 取消關係法

貿易戰的結果係no deal。所以香港到時都係危危乎。依家反中示忠反而有用。

寧左勿右啊

依家佢是但唔要一樣都會冇埋另外2樣

係理性就滔光養誨，而唔係「一路拐帶」啦

如果當時美國無錯判, 支那一撚早俾蘇共核平咗喇

你錯啦, 認識歷史就知中共
係唔怕同你玉石俱焚, 佢地係喪心病狂既極權統治者

得閑上下微博睇下人地點做你

挑
本gay本法係支那人差不多先生寫㗎, 寫到一舊舊唔清唔楚咪就係為俾班不學無術既支那共匪有得用乜大物大去9up混吉囉

骨牌效應 係岩
不過對強國就難啲
佢地咁愛國

因為真係垃撚圾, 佢喺蚛國花咗咁多錢維穩, 以為呢一套用落香港度一樣work
其實中共真係完全唔撚掂, 經濟軍事科技都係得個殼, 可惜人民洗腦得太耐已經唔識反抗

完全認同

佢想要全黨死清光含家產
所以咪咁囉

你要代入中共嘅價值觀同思維先會明，你想知我可以慢慢解俾你聽

中華賤民特色 渴望有明君管治 但5000年出左既明君10隻手指數得晒

攬炒咪係成功囉

我覺得佢想迫d犬殺人，跟手我地就會驚，就算犬比我地打死左，都唔係支那親族

廣州 上海 蒙古新疆西藏應該係好想獨
淨低果班支那国就自己鬥生鬥死

佢要穩定同埋佢要啲時間走資

港股有6成係中資股 當股價跌到咁上下就會有斬倉潮 最後都係佢地自己受番

認真
對佢地黎講面緊要過錢
維穩費都唔知幾多億

大前題係要佢有足夠既經濟支持。經濟一唔掂就會直線收皮，無人會比面佢。

本身共產狗賤種主義就係最撚愛面子...點解?
人民條命無左可以再叫人生過...
錢花撚大左可以賣資產做假數揾過...
但面子權威無左就好難修補...歷史無得你話改就改
再加上中國人天生愛面子...歷史以嚟所有醜陋既嘢都係因為外國人帶入新思維先會改善...

但作為新中國領導,死不悔改就係共產黨領導下最難改過既陋習嚟!

呢三個要睇下我地係唔係成功
或者可唔可以傳到去先做野
不過強國真係難啲
同埋佢地教育水平 智商咁低好難搞

認真，佢依家行出嚟言炒咗林鄭，打下隻落水狗民望一定會升

你曾幾何時見過老共跪
仲要係要習敗敗跪？high 撚大咗

燈柱，身份證都做緊
佢地做緊全面包圍

成個民族特色黎 所以子華都話全國一齊唔生仔 暴政必亡
不過支那最鍾意就係生仔 佢地係唔會諗下個仔出世係呢個國家係痛苦既 不過呢樣都係民族特色喇

有個auntie 係深圳做野見到佢地d公安局落重兵驚班蝗受香港感染反共

冇錯 一開始就唔係為貿易而打

係就好喇 我即刻回歸英養母既懷抱喇

五大訴求缺一不可啊！

你錯啦，共產黨唔重視國同人民既錢，但黨員既就唔同講法，你有冇見過或聽過領導食樹皮?

大家試下唔好以一直以嚟既認知睇中共，中共最怕唔係人民起義，因佢哋會豪不猶豫舉槍甚至坦克對示威者，呢個武力差唔係人數多就可以克服。咁維尼最怕咩呢？就係揸槍既，而可以使得郁揸槍既就得體制內既人，即係派系鬥爭同內部奪權。中共一直以黎穩得住佢哋嘅除左威嚇外，就係靠利益分配，即係錢。

中國現時經濟差已經係公開既事實，而香港對中國黎講比好多人諗既重要。好似今年首季，1－4月中國境外投資嚟自香港既佔咗7成，摧毀香港國際金融中心地位即係叫外資唔好嚟，就好似中共摙爆自己春袋一樣。經濟崩潰即係冇錢，而中共高層，家屬好多在港有物業，你冇安撫佢哋既錢之餘仲要佢哋利益受損?而維尼登位前後得罪過幾多人大家都心裏有數，所以現時不繼叫出解放軍既除咗腦充血既藍絲就係焦土派，奇異地we-conneted